STAR IDOL LIVE 51 ROCK & DANCE要解散!!(大結局)

官網:
FB:
TWITTER:

想睇下猿生畫得最靚既一幅畫係點

而家狀態唔好,畫唔到

4

pish

終於完結 可喜可賀

幾時有新作?

最快出年

係咪好唔寫得呢

收皮啦

收了

不要

會係關於乜野

越畫越冇心機咪完咗佢

多數係格劍dlc

push

17

見到大結局特登入黎道賀
利申： 一集都無睇過

不如試下睇番之前集數

20

不如試下練習下啲畫功先貼上嚟

休息下先練

23

24

袁生邊度有得睇返神龍刺青同晉國英雄傳?